1人N個你聽過最冇常識既對話

:女同學A :女同學B :我

你知唔知牛用屎眼生BB
我知啊
我聽完忍唔住
吓 屎眼痾屎架喎
乜牛有閪窿架咩 前面唔係痾尿咩

連排泄系統同生殖器官都唔識分
佢兩個係Bio高材生
依啲算唔算高分低能
連我都知道女性前面係2個窿啦..

牛冇閪邊有牛歡喜食

有報應

將laser pointer講成紅外線

政府講嘅普選